★J慧中時間又到了！（24）

正

V7 chi na man confirm

Ready

X2

Lm

Reday

LM

Sleep

老貓，點睇打風唔成落大雨我冇工開，冇7嚿水賺，有啲down

今日要搬屋, 租左3百尺唔夠既塘樓, 一廳一房3樓無電梯要7千5, 唔近地鐵要坐綠VAN, 不過有小巴出旺角都係10分鐘, 方便叫

X3

why老貓經常推銷V7 pay?

旺角發生倫常血案！晚上7時許，現場為亞皆老街78號一單位，據報一名48歲妻子懷疑55歲丈夫有外遇，煮飯期間兩人發生爭執，其間丈夫用玻璃瓶襲擊妻子，妻子則取出33厘米長菜刀還擊，丈夫頭部分別中兩刀。剛巧18歲的兒子回家目睹，上前制止時亦被斬傷。

丈夫頭部重創陷入昏迷，由救護車送伊利沙伯醫院搶救。兒子及涉案的女子亦報稱受傷，一併送院治理。警方經初步調查，案中的夫婦涉嫌傷人一同被捕。案件交由旺角警區刑事調查隊第三隊跟進。

老貓點睇55歲都有外遇?

五毛

老貓中左8千萬六合彩家下去左玩女鳥, 可以CLOSE POST

係，佢去咗銅鑼灣維園公厠收8000萬嚿黃金，正喺屎坑收緊錢

過海好貴, 成年糯米卷既錢, 應該唔會去香港

老貓上水問吓佢去邊個屎坑收錢先得

double 5=double 5毛

why游b靜曬冇news

陳巧文2.0?

u

巨乳汽車同小米差不多價錢，none buy巨乳

馬會：港人每年投注外圍輸掉120億港元，可興建17,000 間公屋

rthk more feet

陳巧文正D定游B正D?

巧文成日show腳板

一定係陳巧文 有先見之明仲有靚腳

陳巧文被bubugi拷問

本報訊】為免被市民高呼下台的特首曾蔭權難堪，警方昨晨鐵腕清場，抬走留守在政府總部要求曾蔭權交代普選立場的120多名示威者，其間港大女生陳巧文等多名示威者聲稱遭警員以「搣」及「唧」身體部位等陰招對付，部份示威者被拖地抬走，導致身體多處瘀傷；警方事前又拒借廁所及阻撓聲援市民送上糧水，企圖逼示威者投降。示威者炮轟警方清場純屬政治決定，「唔想曾蔭權見到我哋」。

原來幾十年前用女人講波

老猫no watch ball

[ 多圖 ] 蘭桂坊食女洋漢再訪港 銅鑼灣出動狂撩女 當住港男面拎電話

老猫plz comment

1478?

老貓is that港男

以前open好多，自從多左道德撚，社會只會越來越退步，最後變成中東咁

真, 90年代周圍都有topless睇

第一張photo以為牙中

有女權、道德撚

準備食屎

係GOOGLE search下尖東迷城, 出現既post係baby condom, 家下D師奶都係以前既老泥妹, 但家下就扮晒保守

3個都好j

陳巧文有肉地有波，可一戰

熱烈慶祝老貓買六合彩輸咗1-3條糯米卷

垃圾老左扮道德撚

why u so light

今朝我用google search你個膠名搵到，好燈

老貓今日冇sick咩?

廢老日日病

【禁錮強姦】無業男涉誘騙兩陌生女回家性侵 蒙眼綁頸熱刀燙大腿

邊個黎

懷疑受老猫影響

點睇me today and tmr no need work

因爲野外露出單野比人炒左

two days only, still slave

唧車游b拍埋廣告

蘋果報完啲呀豬呀狗有話題的話都幾易袋廣告

正過游B，身型冇得頂，我都想去跟車，有錢執兼有好身型

巴膠老貓? 90%

目擊九巴車長露鳥自瀆 女途人報警 (18:57)

【東網專訊】九巴車長昨晨(17日)在巴士「露鳥」自瀆事件有新進展。目擊事件並拍照的東網讀者劉小姐表示，由於涉及刑事，今日(18日)下午向警方電子報案中心報案，警方已聯絡她，稍後落口供。她今晨再經過上址，但不見有巴士停泊。

警方發言人表示，今日接獲一名女子報案，指昨日早上於黃大仙區蒲崗村道，見到一名男子在巴士上懷疑露體，案件列作「猥褻露體」，由黃大仙警區刑事調查隊第五隊跟進，暫未有人被捕。九巴發言人呼籲目擊者或受害人報警，九巴會全力配合警方調查。

劉小姐昨晨6時15分在鑽石山蒲崗村道，鑽石山火葬場對面路段，發現一輛九巴停泊在路邊，她看到一名九巴車長站在下層落客門口，面向行人路的草叢，一邊歎咖啡，一邊露出下體自瀆。由於上周已見該名車長在同一地點自瀆，認為惡心及不能容忍，決定拍照公開事件，指車長的行為如同向途人性騷擾。

yesterday news

游b又唔去拍廣告？

賣毒撚產品（IT)肯定掂

咁呢個must be U

書展毒男剖白！歷5次開腦手術 出位背後有洋葱 (15:29)

在Google鍵入「百毒」，第一個搜尋建議是「百毒不侵」，第二個就是「百毒神君」，即是他。老貓再世_。

【東網專訊】2010年書展，一眾�模捧着寫真傾巢而出，成為鎂光燈的焦點。但更「搶Fo」的，還有他。

在周秀娜寫真書攤前，他穿着超大碼的紀念汗衣，把寫真珍而重之地捧在胸前接受訪問，模仿偶像的嘟嘴、刷牙動作。他在網絡一夜爆紅，從此多了「書展毒男」、「百毒神君」的外號，無人不曉。那一年鄭智殷23歲。

事隔8年，鄭智殷回看當時的自己，沒帶絲毫後悔。他透露，當時其實受人唆擺，所以標奇立異搶點擊率，目標很明確︰「我真係好鍾意演戲」。

自此，他獲得零零星星的合作機會，主要做醜角。有一次，他登上大銀幕，戲名叫《當C遇上G7》，還跟周永恆有對手戲，歷時2分53秒。

然後，就沒有然後了。演戲生涯的高峰如流星，稍縱即逝；而在他生命裏，只有厄運揮之不去。

3歲那年，他腦積水，接受第一次開腦手術，前後共進手術室5次，更試過昏迷10日。甦醒後的他不時頭暈眼花、記性差、容易倦，無法正常工作，受盡白眼︰「佢哋講粗口鬧你傻仔，試過喺我張櫈黐香口膠…」

別人笑他「毒」，他更正：「係獨，孤獨個獨」。從小到大，知心好友沒幾個，周秀娜事件更令他失去僅餘的玩伴︰「一係驚咗我，一係繼續笑我有幾爆」。

獨來獨往，卻無阻他繼續奔向幕前。一天到晚呆在家，YouTube成為他的最大舞台。演戲、跳舞、唱歌、彈琴、甚至無伴奏音樂，他無一不曉。他憑歌寄意，作曲作詞一手包辦，每首都發自內心。

頻道經營6年半，訂閱者117位。鄭智殷心中的舞台，遠不止於此。下一集《港呢啲》，我們決定為他構築舞台，一償心願。

老貓點睇? U有冇尿袋?

「尿袋」爆炸：避免通宵充電 有異樣即時停用 (14:41)

【東網專訊】今日（18）凌晨屯門發生「尿袋」爆炸事件，前理工大學機械工程學系工程師盧覺強估計，「尿袋」起火爆炸原因，或因電線短路致電流過大，令「尿袋」過熱肇禍。他指出，原廠充電器一般都裝有「過充保護裝置」，即「尿袋」電池充滿電時，便會隨之停止充電，但當電池發生故障，或「尿袋」曾跌撞過，令絕緣體甩脫致過充保護裝置失靈，在長時間充電時便可能出現過熱起火。

盧指出，市民應避免在睡覺時替「尿袋」通宵充電，因為若「尿袋」有任何異樣，例如變形、膨漲、發出異味等，市民難以即時察覺。另外，「尿袋」完成充電後，市民應盡快拔除插頭，但若在睡眠時叉電，或未能及時拔除，容易釀成意外。

盧續稱，一般而言，市民應每2至3年更換一次「尿袋」，因不少市民會將其當作常用品，消耗速度較高，當「尿袋」有任何不妥，應即時停用。他提醒市民，若要替「尿袋」充電，應將產品放在有充足通風的地方，以免充電器「谷住谷住」導致過熱，同時不應擺近易燃物品，例如紙張等。

話唔定岡本安全套搵佢同恆管肥仔賣廣告唔定，IT嘢搵佢托咩

老貓得呢隻

老貓以前喺舊登嘅留言，巴膠confirmed

老貓侵犯巴士部位說明

老貓點睇外國真有人屌死氣喉?

老貓有冇興趣連登識女仔？
[url]絲，你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Ladyboy嚟，咪信呢啲

啱啱喺App Store買咗個「電波錶對時」app,15蚊，諗住接電波6局較正隻Casio黑貓時間，屌都唔work嘅，拎去露台掛起佢就咁收反而收到波

ITdog must kill

有電波錶唔好買，冇用嘅

退錢+1星

算啦，15蚊比佢執藥

巨乳信

蓋老母係咪用屎袋

ok

(住公屋日日賺)葵翠邨食水含鉛 超標9.4倍

唔知老貓住緊個到有冇事

老貓住緊舊邨，估計有2、30年以上嗰類，我估計佢住長沙灣嗰邊屋邨

老貓只係問過一條比較有代表性嘅問題，依家就日日比人問問題，條數點嚟？同質量手淫定律有冇關係？

係質能手淫

Rip

老貓，游B有冇問題?

Dr.東：女士失禁年輕化 訓練骨盤底肌肉助改善 (06:00)

【東網專訊】女士若大笑、咳嗽或打噴嚏時遇滲尿尷尬事，當心可能已屬小便失禁。瑪嘉烈醫院泌尿科顧問護師嚴美心從臨床個案發現，女士失禁問題趨年輕化，部分與生活緊張有關。該院前年設立護士診所，讓病人見醫生前先接受護士評估及提供骨盤底肌肉訓練改善失禁，至去年尾共處理逾百個新症，四成求診者經「教路」後，見醫生一次即毋須再跟進。

小便失禁常見於曾生育中年女性，婦女分娩後盆腔肌肉拉鬆，令做運動、大笑或打噴嚏時膀胱及盆腔受壓滲出尿液，部分個案與生活緊張及壓力有關。嚴說，有廿多歲女教師因尿頻求助，評估後發現她經常擔心備課不足及憂不懂應對學生提問而緊張，加上常飲茶和凍飲，未到小息已想小解，但每次尿量不多。女教師求醫，幸情況不嚴重，護士教導正確肌肉運動方法，配合戒茶及戒凍飲，尿頻得以改善。

五十八歲的李女士在五十歲左右開始亦有滲尿問題，初時擔心自己嚴重至要做手術，但現時跟足護士指示及改善生活習慣，經已受控。她發覺身邊有不少婦女都有此問題，但較少人有求醫計劃。嚴美心提醒，及早求醫學習骨盤底肌肉運動訓練，可防止因盆骨底肌肉鬆弛引致的膀胱、子宮或腸下垂，亦可改善肌肉張力，減少滲漏情況，因失禁而需由醫生持續跟進甚至施手術機會都會減少。

老貓點睇呢單嘢?

潮男留匙泊馬莎拉蒂離境5日 15.7萬元勞力士不翼而飛 (03:44)

【東網專訊】旺角停車場發生失竊案。一名姓黎(22歲)男子，今日(19日)凌晨3時許到旺角聯運街露天停車場，取回馬莎拉蒂GranTurismo跑車時，發現放置在車尾廂錶盒內的一隻勞力士「地通拿」手錶失去蹤影，由於該停車場需要客戶留匙，黎遂向停車場管理員大興問罪之師後，致電報警。

警方到場調查，並翻查停車場閉路電視，黎指5日前將跑車停泊上址，應管理員要求將車匙留低，黎泊車後離境5日，至今晨取回跑車時，發現「地通拿」不翼而飛。案件暫列車內盜竊，交由旺角警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

黎指2016年在錶行以157,500港元購入該手錶，至最近欲將之放售，現時二手市值約140,000港元，惟多名買家出價不合，故將手錶連錶盒暫存在車尾廂。根據運輸署資料，涉事馬莎拉蒂跑車於2010年首次登記，車主姓黎，報住將軍澳景林邨。

而今次發生失竊案的停車場，亦曾發生偷車案。本年3月9日，一名內地男子留匙將豐田七人車停泊上址，被人冒認車主，向停車場取匙將車偷走。而該名車主同月28日，再將一輛凌志跑車停泊於該停車場，亦同樣被賊人假冒車主，取匙將車駛走。

老貓RIP X 2

22歲揸䔍莎拉締，屋企有貨

女士若大笑、咳嗽或打噴嚏時遇滲尿尷尬事，當心可能已屬小便失禁。

老貓最中意既bubugi to 賴尿

佢好似係收gps訊號對時喎, 唔掛起佢點收？

電波錶收全球電波六局訊號，唔係GPS，GPS嘅G-Shock Rangeman賣6千幾貴好多，呢隻幾年前喺日本買2千咁上下

有關電波六局

Off topic吓，Casio嘅GPS Rangeman喺香港出唔到自己所在經緯度，據Casio香港代理講被贏國衛星block咗訊號，其他地方冇問題

有人去台灣得返到香港唔得打電話去問嘅答案

HK NO IT

X2 贏國連GPS經緯度都block，可能驚關蛇用嚟比訊號空對地導彈炸街坊軍營唔定

CHI NA OK??

贏國境內一定唔得，block晒，民用GPS都干擾，誤差可達500米，不過點都好過用老貓最愛嘅贏國地圖app，差1公里都敢死

不過呢隻Rangeman真係好型，可惜冇錢，要開多幾日工儲起先得

CHI NA會shif左個信號唔唔準, 焗你用北斗個system

6千蛟差唔多夠我交一個月租

冇人用北斗，揸車嘅驚炒車，得一粒而且技術唔得，又冇晶片接收，用條毛，佢干擾睇地段嘅，可能有敏感設施，城市中冇誤差咁大，3、20米咁上下，香港就5米(民用正常)

一定唔止2,30米, 我係支那用nexus誤差成100米都有, 只係東莞普通地方

睇區域，深圳城市地區試過好多個位30米咁上下，不過經緯度數字資料一定冇

收島風老貓用食淨既糯米卷玩塞肛入左廠 RIP

X1000

RIP
今日（19日）早上9時34分，尖沙嘴中間道15號一個地盤，一名從事墨斗工作的男工人，由高處墮下倒臥升降機槽，男事主重傷昏迷，救護人員到場拯救，證實男事主當場死亡。警方仍在調查意外原因。

肇事地盤為「恒地」重建地盤

據資料顯示，尖沙嘴中間道15號為恒地地盤。竣工年份為2019年，樓層數目為17層及地庫3層，項目發展商為傑耀發展有限公司，而項目經理為恒基兆業地產有限公司。該項目將重建為一幢商業大廈，爲該區帶來零售、飲食等各項設施，當中包括原址重置之公共停車場。完成重建後，將爲中間道一帶帶來熱鬧及多元化的景像，有助推動區內的發展。

RIP老貓

返工=？

死人新聞都要賣廣告, 仲講到尖沙咀好似無人去咁

中間道支那人最LIKE

老貓陀地黎

佢係chi na man

老貓點睇又呃錢益基金狗?

強積金供款加碼 分階段增到1950及2400元

打工仔是否有薪加仍要等半年，但強積金供款則肯定要加！據了解，積金局已向政府遞交供款上下限檢討，建議修例後4年內分兩階段增加供款，首階段上限由現時每月1500港元加至1950港元，兩年後次階段再加至2400港元，料有近50萬名月入3萬港元以上的打工仔受影響。

根據《強制性公積金計劃條例》，積金局須每4年檢討最低及最高入息水平，而最低入息水平應參考每月就業收入中位數的一半；最高入息水平要參考就業收入分布第90個百分值，而現時強積金供款入息的上下限分別是7100港元及3萬港元，月入7100港元以下的打工仔毋須供款，惟僱主仍要為有關僱員供款；月入3萬港元以上的僱員與其僱主則分別最多每月供款1500港元。

據了解，根據最新數據，積金局建議將供款入息下限由現時7100港元，上調至8200港元，估計會有多2萬名打工仔毋須再供款。供款入息上限則建議由3萬港元上調至4.8萬港元，由於上調幅度較大，故該局建議分兩階段進行，首階段由3萬港元上調至3.9萬港元，每月供款由1500港元加至1950港元；兩年後次階段加至4.8萬港元，每月供款亦上調至2400港元。

不過，一眾打工仔及僱主毋須太過擔憂，因積金局的建議仍須待政府拍板，而政府亦曾試過不按其建議上調供款上下限，例如積金局2006年已建議上調供款入息上限至3萬港元，惟政府維持在2萬港元的原有水平，2014年才上調至現時的3萬港元水平，預計政府稍後有決定，估計待立法會通過修例，最快要到明年才實施新的供款上下限。

老貓冇上水，rip咗

係時候開追悼post

收到風，老猫有類似阿勇嘅經歷，被女呃過幾次

ready

no her

sleep

你有冇問過父母點解生你出嚟？

冇

養兒防老

佢就係阿勇

老貓係ai黎

勇佬

今日問

many feet today

又貼大王? 老貓自己私人J得喇

老貓點睇今日又有致命工傷

返工=?

食左藥 always want sleep

咩藥

牙中起身跑開果下cap 唔到 辦事不力喎

SPRING

die soon

老貓點睇越嚟越多人狙擊U?

all are

Topic擺明串 牙中

4獸垃圾message導致此post冇人睇

老貓cap大王最醒神，佢J大王only

明明係冇/唔夠牙中圖，樓上有巴打話牙中起身跑U都cap唔到，辦事不力

牙中唔食電子煙/唔食煙，游B同恆管肥仔就食開煙

呢個post絕對係膠post，老貓9up佔大部份時間，圖少

大雄係咪老貓?

調查指世盃引發賭波興趣 港青債疊債輸掉100萬 (12:36)

【東網專訊】世界盃日前落幕，有宗教團體在6月至7月世界盃賽事舉行期間，訪問調查590多名12至25歲青年冀了解賭波的影響，受訪學生佔83%。74.5%受訪者認為，世界盃會引起青少年對賭波的興趣，超過60%受訪者認為賭波會為年輕人帶來欠債、影響情緒及影響學業或工作。

11%受訪者表示會因世界盃參與賭波，當中一半是學生。約26%人指過去一年曾參與賭博，當中37%人的首次賭博年齡是13至17歲。參與原因包括受朋輩、家人影響，亦有人說想試運氣，或者尋求刺激。超過65%人認為，應將合法賭博年齡由18歲提升至21歲。

以往曾是問題賭徒的大雄(化名)，現年40多歲自幼受父親喜歡賭馬所影響，產生興趣而開始賭博。直至2003年賭波合法化後，大雄開始賭波，直言覺得有球星效應，每次下注已經覺得「收硬錢」，一看到球賽結果與自己所預測一樣就有成功感，5年前曾輸錢100萬港元。他又說，曾因要還賭債而一次過就投注3萬港元，但最後只形成「債疊債」的結果。大雄表示，賭債亦影響其家庭，導致妻子情緒失控，大吵大鬧，亦輸掉子女學費和父母積蓄，最後向戒賭中心求助。

工業福音團契總幹事歐偉民表示，為杜絕賭波風氣，港府應把「問題賭博」議題加入中學正規課程，講解當中禍害，同時亦需加強公眾教育，宣傳青少年應學業及工作為重，切勿參與賭波。

Why psychologist alway嬸嬸？

如果病人有戀老癖？

牙中=mk

巨乳倉d c9 pk了（175無底跌）

有個c9好似冇返工了

ifc

ifc or G

發咗達唔撈，PUT咗1478

游B都係

老貓有冇幫襯?

游b is pure

pure

游B話未仆過嘢𠻹

老貓9up唔使本

搵緊舊登同老貓有關嘅post，務必起底

老貓，有條撚屌搞鳩U喎

針對你地集團

搵人p碌9落佢個口啦

勞力士個post係你地集團

香討嗰個「三蚊客」就係U

三蚊客專講巴士嘢，用嘅頭像就係老貓喺舊登頭像，同老貓巴膠風格match

100% 係

老貓點睇我係星際VIP玩緊

巴膠無論點樣掩飾，都會留低痕跡，老貓就係例子，呢度佢驚巴膠身份被人揭發，就喺香討出巴膠post

buy 3 son

點解你膠力減低咁多？
你真係高登腦麼？

年紀大

假的

巨乳effect

What is 巨乳effect?

舊登嗰邊講，老貓再世_根本流四嚟，第一代腦魔其實係admin

呢個老貓只係連仔安排嘅貨色，複製高登起朵條路，可惜老貓冇料到，谷唔起

呢個掛住屌bus

巨乳比人拉左

公然露鳥打飛機 九巴車長被捕

why u know

似

好樣衰wo

有冇著

sleep=health

機器壞

你唔係青少年喎

好快die

但係要咁長命做咩
用黎返工定供樓

供樓+做slave

因為要提供俾富者奴役

咁先係做野

唸起 游b與 魯芬

所以游b出獄後一直唔肯見人，肯定獄中有可怕陰影

老猫好變態，又zoom人

人地日日同仲痕瘋狂做愛

老猫你嗰區有冇落雨？
今晚瞓邊？

貧窮廢老的箴言

有

Sleep at bus

U fuck bus

老猫點睇四獸分別有咩特性

老猫請回應

Ready

今日有牙中

老猫點睇曾爵士被改判12個月

\|/

真身唔會係安德尊呱

記得老貓係舊登好鍾意用入樽恥笑圖, 係連登未見過, 老貓真身應該畀呢個假既殺左 rip

根本就係假貨，石丸都話唔定

User 游蕙禎(石丸假扮) = 老貓再世_(石丸假扮) = 石元泰博(石丸真身)

就係咁，連仔幕後玩家

踢爆佢今日老貓直情唔上水，佢亦係香討嘅三蚊客，喺嗰邊宣傳巴膠思想行為，呢度就老綜無敵，V7 pay，毒害入世未深嘅後生仔

我哋四獸長期狙擊佢，為嘅係正義

want study with her

141

扯到

U say mk

殘咗

成日扑嘢

請回應

老猫點睇，你最鍾意睇人坐監

返工=被捕

not游b 不了

b4 mk

no reply

no her

sleep

游b new photo!

u say 游b is a frog

石丸kill u later

有冇女廚師圖

做緊乜？

殘體！係咪被洗腦成功？

Talking about u?

愛

呢個係假游b

真游b已被囚一處神秘地方，日日被sm

西

所以no new photo

係咪恆管仔甩嘅鳩毛?

乜西會有眼屎同鼻屎?

全穴通

老貓啲毛

老貓今日瘋狂9up

今天部se強逼人更新ios 11.4.1

俾魯芬通曬

星期五係興奮啲

Still 9.3.5

He is slave

尿穴呢

Yes

So many app can't use now
戇鳩gay cook
想逼人升

之前有隻龍珠game想玩下都唔俾

Maybe buy iPad play
順便用嚟睇AV+漫畫

個mon太細，睇啲多字嘅19漫畫睇到眼痛

點睇龍珠出劇場

Why 175 drop so many

日本啲卡通劇場版得叮噹同蠟筆小新值得留意下
其他都太公式化

[url]其實喀麥隆唔係應該讀「卡麥隆」先啱嘅咩？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
複活？

叮噹=狗都唔屌

Love翻炒

老貓想要咩法寶

交換繩 同含大仔交換身體

bubugi手套

x1000000

支那no car

Maybe分身個啲
Can 返multi 工

遲d連Lihkg app都用唔到

神奇小子-----滕子不二雄

點睇條仔掛住做超人唔要女？
Slave? Love work

Buy iPad mini good?

威！

支米

支米個價好似175

No了
有親戚買過畀呀嫲
幾垃圾

No pay ! Slave 100%

以前做倉，d支那人好鐘意買（先至知道有呢個牌子）

唔做會被 神奇金剛變pig

好似仲有一隻叫 紅米

好似3-4年前先出現

999蚊

嘉賓仲正

好想奶牙中隻腳

老貓點睇

dcfever二手區評語係咪得「價錢合理」同「物超所值」揀

你係咪好懷念做倉嘅日子

佢懷念當時老屎忽日日屌佢

游B出咗冊之後，近排都唔見石丸入嚟搵老貓?

扑嘢

3P 游B

老貓幾耐冇做運動？

ready

著牌不了

老猫星期六有咩做

咩牌

*褲

老貓點睇我今晚去澳門睇演唱會?

你地班Chi Na man

支爆寶HK爆出嚴重安全漏洞，大量信用卡被非法使用

蓋清點睇GS廿五周年隻錶

Good

But石英
兩皮幾買石英感覺有啲傻豬

靚

呢隻少戴 賣比你

no money
好窮
得幾千蚊

游小姐:有樓不是擇偶條件「因為和你過下半生的是那男人 不是那層樓」

老貓點睇連登仔同大劉係同盟

U have how much 錶？
Rolex x1
Pan x1
GS x2

仲有乜貨仔

見女人要反咗先

上次果隻

收到風，老貓去咗學獨聯個遊行

Only g-shock+edifice

主子同slave既關係
就好似 yoyo同你咁
一個淫S女王一個賤M奴才

never

sleep

星期六北上時間

牙中 明顯 "中東化"

以前 牙中的領域

終極目標look

Die soon

大肚腩？

點睇？

升仙

U J?

For u

游b 現況應該係：

love 殘體、wechat 、淘寶

hate 港獨、黃絲

香港is福地，背靠支那

出獄後 游b從未現真身

中暑rip

頭先lihkg server突然有一分鐘bug

出唔到圖

不停死server

Hacker

出獄後

仲痕有冇扑過游b?

成日只見佢一枝公出現

老猫點睇恒大仔

醫生有冇幫游b檢查下有冇X病
獄中9成俾人中出sm

25貓

我今日戴撈。去咗澳門睇演唱會，聽日返香港

need

how about U

I am高登仔

老貓lihkg死server你咪好悶?

可能用陰招，再地下宣傳，搞到佢做G都冇人幫襯

Maybe free

pornhub

石丸is watching U

Any推介？

藍絲手法

頭先睇左套 駁埋心電圖的sm，肯定冇做假

Go to 日本做

點睇收工no bus back home

拍AV

做 應該冇可能，果邊一樣有陀地

知唔知pornhub比錢睇佢分咗4類人?

1. 睇晒唔拉快兼唔打J
2. 快速睇打J
3. 睇一陣打完J堅持睇晒
4. 睇一陣打完J唔睇

U 屬於邊類?

no bus to fuck

睇有★果d才要俾錢

上咗小巴了

U are山口組

u are大口組

fuck小巴

點睇最近啲雞蛋仔 格仔餅都升到十幾蚊件

我嗰年代所有中學門口放學一定有呢d車仔檔（毫無新意）

只是97後打壓流動小販後，d 90後好似前世未見過咁，搏命幫襯

以前食到厭

中午時段已發覺有問題

個時How much

IT=?

$0.5

老貓幾耐冇飲過茶？

老貓裝左iOS 12 beta未
幫手搵bug

1X year

以前5毛是主力

點解唔早起痴老豆老母茶飲

唂咕畀狗飲

有冇飲過保衛爾
70後或以上先識

學到新嘢

牛肉汁

老貓點睇我其實係歷史系嘅學生
做緊研究老嘢嘅project，所以先入嚟撩u吹水

潘芳芳（turbo On)

Love ?

U old seafood confirmed

打多左個gun

蓋清係prof
Vief 同飛鳥係同學仔

老貓有冇出街J跑步啲女？
塊臉紅啵啵，成身汗，又露腳
Very good

Legging

老貓點解把握唔到2003年既機會

老猫玩GTA有咩做

威尼斯人？

你咩中學

喇沙

not游b anymore

Can fund關愛座？

老猫唔敢答

佢唔敢答關sir相關問題

老貓點睇Saint row steam特價緊？

有冇興趣一齊玩GTA，我哋VS老猫

一複活即炸

點睇路華evoque二手價跌穿30個

no her

Sleep

游B已經加入藍C
老貓

老貓will join too

Already chi na man

Have her

譚胃豬叫尖前泳做陳嘉欣

RIP?

Confirmed.

yes

only $1X

最近成日要sleep

have desk no watch

Tvb know u j her

Apple假信

徵兆

click入去cancel會點

icable要露腳指

好淫賤

好撚大陸味

兩個之中，老猫揀邊個

佢鍾意Jim more

老貓點睇連登班00後口吻成個富豪咁

蓋清點睇好多連登仔撐大劉

佢地當大劉係自己人

老猫點睇

政府總部, 軍營, 警察宿舍, 監獄其實都應該去大灣區

They alway said 戇鳩先買名錶
*cartier post

講起錶又諗返起蓋老母假勞炒車事件

笑能死 唔見果隻42萬勞力士原來係假野黎

睇緊路華evoque😍

Buy?

想Buy 二手？

唔係通常有仔女先會買呢啲大車？
u have kids?'?

老貓rip

唔係好大

睇相都ok大
想買邊款？

最舊款2012 二手價好抵🤤

send游b去

尖 對腳靚d

依家揸緊what?

2012又真係唔大

都幾靚！28-31

溝女神器320i

點睇
估國家？ 婚禮排隊揸姊妹波

溝到女所以轉部家庭車？

一般般呢部
唔like個豬鼻

Love audi多過bmw

SUV 不了

A車

部320幾時buy?

3年前

香港人should buy hiace
簡直國民車

點解想玩嘅？
玩厭？ 部嘢出事？ 單純想換suv?

巨乳至愛

老猫想買咩車

100% Bus
He係巴膠

I love r8 v10 plus

Bus plastic confirm

is U

Bus乜嘢

He loves fucking bus engine

[url]4chan有個post討論緊中國iq高係造假 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇lihkg咁多白人？
齊齊踏亞裔

利申 IQ 128

你1Q 128就真

我不賣身只賣子宮

老貓有冇去書展?

買CK妹寫真

oic

CY寫真

U love CY?

老貓中學未有電腦時點過日子

Call機媾女

老貓第一次用電腦交功課有咩感覺

佢讀大學個時都未有電腦

[url]屌你老母ssp真係好撚多變態佬 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

牙蓋

老貓有冇飲過滾水蛋

任天堂

game& watch

gay post

me年代

根本一d用都冇

存下無謂data

唔明點解有人會買

Your 年代

變態

老猫，暑假有冇興趣去旅行，你護照到期未

Gay?

請去日本包機票連酒店
只係幫手攞少少嘢？

[url][肉酸] 一人一個扮有錢人既行為 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

三獸+老猫有冇睇大大公司

Why ask this

資訊的發達令我地窮人不安於現狀和心理不平衡

老猫入去講兩句，OK?

牙中條佬?

老猫又sick

咩嘢嚟?

噚晚去任食打邊爐，埋單出去俾錢見到間酒樓仲係用緊Windows XP

點睇

RIP

工作壓力不開心 女子廁所上吊昏迷

果D叫準系統姐, ATM都係行XP

23歲有31歲男友, OLD MAN KILL YOUNG WOMAN

老貓RIP

冇個掂

全盛時期既老貓一日可以RIP幾多次?

RIP

TVB bigbigshop

TVB冇睇好耐，bigbigshop係咪網購嗰類?係嘅話冇幫襯，網購只幫襯Amazon，HKTVMall買過2次都冇幫襯，冇乜嘢買

Confirmed.

便秘rip

電視+網購
尋晚成個節目都係宣傳佢

香港網購其實仲唔方便, 係送貨好撚差

上門又麻鳩煩, 自取不如自己落街買算, 老麥都係咁送外賣, 但速遞送貨就ON99, 住宅區就唔撚送

【公屋仔變居屋仔】70萬豪裝394呎居屋 港男交出公屋：住會舒服啲 | 2018-07-23 | 壹週刊 | 蘋果日報

點睇

x2

要屋企長wait

長wait時仲要不能痾屎

want sleep

成日好tired

頭先出咗去Take bus photos?

fuck bus waste air pipe

u?

hk no IT

囚友？

點睇my fd訂好晒嘢去旅行請唔到假？

refund and work

work
work
work
work
...................

97年前申請左BNO之後, 家下都未用過已過期

如果遊b上到都市閒情你仲j唔j慧中

老貓點睇

[url]前波台台主無敵神駒終於得到連登cc台平反 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

神駒捲土重來之後
第一個應該清算你

老貓=禿8

你有冇印象

slave

屌西瓜

可能同石丸聯手

石丸 mad-cat 神駒
聯手滅貓

巨乳=真腦魔

英國貧富懸殊嚴重，全國低收入一群在面對社會真實生活成本開支，而且公屋嚴重短缺令租金高昂，低薪一族連住都成問題。英國一間電視台公開部分個案，顯示低收入人士即使有工做，仍然無家可歸，要入住臨時收容宿舍，甚或露宿街頭，估計全英有上萬人面對相同處境。

節目將於周一（23日）播出，其中一個事主在倫敦高級零售店任職的職員，由於負擔不起高昂的租金，日間在店內工作，晚上露宿街頭。另一位男事主卡勒姆任職保安，時薪只得全國最低工資的8.5英鎊（約87.7港元）。他形容自己是「超人」，日間從事保安工作，晚上只能在朋友住所的沙發暫時短睡，又或到庇護所借宿，因此他從來都不夠睡眠。

另一名年約50多歲的女子，由於婚姻觸礁要租屋過活，但她無法支付2000英鎊（約2萬港元）的租屋按金，變得而無家可歸。她擔心僱主知道後會令她失去工作，每日只好到麥當勞快餐店梳洗。

關注無家可歸者的慈善組織「Shelter」發言人指出，目前全國有30萬人是正式登記為無家可歸者，這個數字較去年增加1.3萬人，但實際數字及情況可能更差。

老貓擔唔擔心綜援都會有日派晒?

why no 游b any news

I am not bus plastic

Still at hotel扑嘢

唔識佢

老貓得過恨字，佢唔係戶主

老貓點睇潑墨女比人捉左入精神病院

發現老貓好留意小米1810

好似加左名

佢入咗貨坐艇中

老貓 = well 燈

加咗冇用，唔係戶主毛得換

u work? why tired?

老貓die soon

sick

咩病

癌症

RIP

Talking about u

漏左原來仲有對奶未討論

u are 2 5

一定talk u

d 留言超正

not one know me

完全係你會講嘅嘢
係咪u嚟

many ppl know u are巴膠

睇到扯左

又搵到巴膠

巨乳之家

影完之後，即刻過隔離酒店book房，用photo自J

影得咁清, 你都係一份子黎

老猫你幾時開始變巴膠

i am not巴膠

Many ppl know u are巴膠too

由出世開始

是但一部iPhone 5以上既都咁清架啦
你估好似你咁用埋哂d低階支那機咩

巴+鐵膠

又有倫敦金手足被捕😩

就嚟拉埋老貓

呢排生意點

少左好多入金

老猫被捕？

老猫點睇而家好多連登00後唔識硬膠七子

乾炒牛河過晒時

腦魔當年係咪你問牛河威問題

於11月中腦魔透過其分身「老貓再世」，指自己的帳戶是在DrJim時代（舊高登）付了$88買的，卻被新高登admin ban，感到很無奈。[15]

及後，有人發現懷疑是腦魔二世出現在香港討論區，只是改名為三蚊客，但他卻經常出現在電視劇集及節目及巴士討論，因此受到質疑。

硬膠七子中唯一未被起底的人

蓋清點睇

no

有人改左

我當時問 廈門炒米的

仲有4獸班人

咁邊個問牛河

咩四獸

唔知

可能大口組d人

from 添達討論區

有冇人起過你底？

no her

人地問你住邊，又係當公屋

鄰居又係當你租

除非又特別記號在門上

老猫你間公屋租定買

牙中 被人炒左？

上下半part都冇佢

not me

only成員

咁你阿爸有冇買到

no

rent

點解唔買私樓

記唔記得36.9x10成日狙擊你

just like U

蓋老母=36.9x10 (2018)

大口組係一班人

2002年-2003年， 36.9x10 在 DrJim的蔭護下，操控了高登的實權，成立了大口組。大口組以色情物品(當時未有bt，以ftp傳佈色情物品)作招倈，吸引了大批百無聊賴、群居終日的青年加入。大口組是近似紅衛兵或三合會的組織，以批鬥異見份子及殘害忠良為己任。大口369 要求會員絕對忠誠，鼓吹領袖崇拜，諷刺的是36.9x10卻高呼自己是中共的敵人、民主的鬥士。

大口組在舊高登的權力本來極為牢固，但其靠山DrJim突然將高登forum變賣，新的高登admin fevaworks顯然無法忍受36.9x10的專橫跋扈，大口組亦是一難以駕馭的暴民組織，故決心予以打壓。但是，不可一世的36.9x10於03年6月公然挑戰 fevaworks 的權威，發起推post行動，企圖武力奪權，fevaworks老羞成怒，熄server，兩個月後成立新高登，取消收費會員，取締大口組。

前半段似關蛇

老猫有冇約過女網友

女夜鬼

U are nature born bus plastic

想約肥屍被拒

三蚊客個頭像就係腦魔用開嗰個，顯然係同一人

又係巴膠 100% confirmed

只有巴膠先咁留意啲巴膠新聞

早兩日得閒用google搜老貓有關嘅舊登post，99%佢係三蚊客

X2

邊有人咁得閒留意呢啲嘢

搵唔搵到佢去fevaworks講座張相

老猫請正面回應

潛左水

U 12點醒

有約過邊個

派膠皇后

未搵到，一定會搵到，起老貓底

難 十幾年都冇人做到

唔知牙Joe有冇?

佢十幾年都唔出街唔返工，好難

應該有晒佢資料，佢以前畀錢做高級會員

照估計老貓今年冇60歲都有55歲，就快拎三糧

比錢買高級會員可能無事
新高登時代做高級會員要填表+ID COPY

上個爛鬼論壇搞ID card copy?

又LAG又成日死都大把人上, 吹佢唔漲

老貓，舊登仔話U打J完事唔洗手，是否屬實?

老猫已經book定今晚四季慶祝

興祝what?

年僅12歲少女，在面書被一名陌生年青加入成朋友，二人聊天一星期，發展成情侶，相約見面後不久，疑被男子帶到商場後樓梯發生性行為，之後的約會，再兩度被帶返男子的家性交。該男子被控與未滿13歲女童非法性交罪，他否認指控，案件今（23日）在區域法院開審。

一個月內3次性交
被告羅灼豪，否認於去年4月29日、5月6及14日在粉嶺嘉福商場梯間，及其住所內，三度與當時未滿13歲女童非法性交。

庭上透露，女童X案發時只得12歲，去年4月被告於facebook（面書）主動認識了事主，二人很快發展成情侶。被告於同月29日約X見面，期間把她帶到粉嶺嘉福商場，並在梯間與X發生性行為。

事主牛仔褲內側有被告DNA
同年5月6日及5月14日，被告又帶X回家做愛。三次非法性過程中，被告均沒用使用安全套。控方指，X兩次往被告居所時穿著的牛仔褲內側，都有被告的DNA。控方又稱，雖X的私處沒有損傷，但未能證明羅沒有與她性交。

事主指被告曾看過她的身份證
X下午透過電視直播系統作供，她稱與被告交往時，被告曾在WhatsApp問她年紀，她怕對方覺得她年紀太少，不願與她拍拖，故她在2017年認識被告時，她自稱2001年出生。辯方指，被告關注她的年紀，因他承諾過事主，在她未滿18歲前，不會與她發生性行為。但事主X卻稱，她有次與被告見面時，她跌下錢包，被告曾看過她的身分證。

辯方又指，被告與事主雖有親密舉動，但兩人沒有性交，X否認，但承認她的家人一直不知她倆的關係，直至X的家姐看到X的手機，再致電被告，才報警揭發事件。

控方將傳召X的家姐和法醫，案件明續。

WTF，今日老貓愛股1478食咗春藥?

用PayPal定信用卡定銀行過數? 如果信用咭/銀行過數會有機會有老貓真名

1478

佢7.X止蝕晒，買入11.X

點睇財經台而家叫老猫做low more

好耐喇

腦魔音譯 low more,沈門手足幫佢起嘅

係咪蝻亞人黎

Eat
J遊b

why游b好似 人間蒸發

怕左你

會唔會比人的左上大陸

Working

老點點睇以前自己比88蚊買高級會員
之後新高登 肥v要人比身份證/學生證登記高級會員

die soon?

pig confirmed

計劃秘密行動

老猫都有upload hkid card

單程証黎, 好似係

working肯定有記者跟到

唔似

dr jim just want $$

no need other

代號 141

高級會員除左有forum2用同無限post 有咩好處??

當時頭像都死左

Les

Code: Today Speical offer

最緊要server不死

其他free日日 down server

擒牙中

如果冇人，牙中mola

Leg

老貓有冇去書展執本楊思琪寫真集?

老貓當年有冇J過糖妹?

籮柚好有彈性

車車better

做spy

冇波都ZOOM 老貓

巴膠confirmed
成日j roadshow啲女

佢J開李司琪

覺唔覺佢愈來愈變態

一名青年與友人到酒吧消遣時結識一名樣貌娟好的妙齡女子，對方期間與青年細聲「咬耳仔」，又挑逗似地輕吹青年耳朵。青年及後駕車送女子離開時，女方又稱疲累而到青年家中休息，兩人接着兩度性交。不料一夜雲雨過後，青年卻接到勒索電話，有人指稱他「搞咗」其女友，要求「一係你跌錢，一係你出嚟捱我兩刀，一係我報警」，青年的車又遭人灑上「起漆水」，青年不願屈服，終報警求助。警方事後拘捕一名女子，她今(24日)在區院否認一項串謀勒索及刑事毀壞罪受審。

23歲女被告游祖怡，被捕後在會面中否認認識22歲男事主X，亦否認與X在住所中發生性行為。

控方開案陳詞指去年4月30日，X與友人在尖沙咀酒吧聚會，期間認識了被告。X因要駕車故沒有喝酒，而被告則在X耳邊耳語及吹X的耳朵。當日凌晨4時許，X與友結賬後，再載被告等人轉場繼續消遣至清晨5時。X駕車送被告等離開，被告在友人下車後，向X稱「好攰」，並要求到X家休息，X答允，及後在住所內與被告兩度性交。

同日下午，X送被告離去後，卻收到一通男聲電話，對方指他「搞咗」其女友，要求X付錢解決。X期後又收到被指是被告聲音的電話，要求他付6萬港元解決事件，惟X拒絕。至5月1日，X發現其車遭人淋上「起漆水」，翌日遂往報警。

而X在警署報案期間，再收到被指是被告聲音的電話，X並把對話錄音。對方問X：「你鍾唔鍾意隻色啊？唔鍾意下次轉第二隻色。」X則重申：「唔會畀錢。」對方便要求X見面談，又問X：「知唔知自己招惹咗咩人呀，有啲人呢就真係唔係你惹得起嘅。」警員同日往被告住所拘捕被告，被告警誡下稱：「我無嘢講，我咩都唔知。」

另外，辯方向拘捕被告的警員指，他曾向被告表示：「條仔話你擒咗佢，都係㗎喇，你咁姣，晚晚唔同仔。」但警員否認。

老貓點睇呢個游B

游b神秘行動

u say love J車車b4

巴膠100%

楊CK

老貓點睇呢單嘢?

[url]財經名人 涉誤導人買Bitcoin礦機 受害者投資逾6萬 「每日挖得幾蚊」 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓成日講BITCOIN

老貓燈死咗

老貓就係果個財經台知名人士

我由高位5萬幾家下無左50%有多, 還我血汗錢

點睇巨乳用關SIR相做背景

he love him

佢入慧中POST原來為左J大王

返學返工搭巴士見到only

Bought her 寫真？

Why u know?

要j晒都市閒情所有人

老貓sick

Go to much outside to take bus photos

影咁耐，吸太多廢氣
自然易病

老貓間公屋應該好臭

Have老母清潔

老貓應該係不停瀨屎瀨尿扔垃圾又唔幫手做家務

d精射到成個keyboard都係白色

u 幫襯yoyo

lihkg有bug

突然load不到相

要up2次

lihkg又唔得

同一張相要連up2次，才可load

wait for fix

sleep

U有幫手做家務？

Pig?

開始懷疑老貓係返凌晨倉

老猫對dr jim, joe, 連囝有咩評價

邊度見？

100% sure 冇啦

老猫，你屋企邊個負責清潔

none

你的iPad被hack

我冇問題

做惠康倉

第一次Upload嘅圖去咗贏國server,第二次先係連登

老貓點解仲恨嘅新聞U never post?

梁頌恆衝擊立會上訴 案件排期8.3聆訊 (17:03)

梁頌恆就衝擊立法會的案件提出上訴。

【東網專訊】已被取消立法會議員資格的青年新政游蕙禎及梁頌恆，涉於2016年衝擊立法會會議室，兩人連同3名助理早前被裁定參與非法集結罪成。梁及涉事的其中1名助理張子龍其後提出上訴，兩人獲准保釋，案件將於8月3日審理。

梁於社交網站上載一封由高等法院向其發出的信件。信中指出，梁與張的上訴案件已排期於下月3日進行聆訊。梁更在社交網站表示：「睇嚟八九月都在法庭度(渡)過。」

游梁衝擊立法會案中，游梁和3名助理分別被判監4星期，游與助理楊禮康、鍾雪瑩決定放棄上訴，3人即時收押服刑。梁及張子龍則繼續上訴。而游早前已刑滿出獄。

相信游B同仲痕已經反咗面

冇游b 冇reader

垃圾崗？

yes

入獄果日，仲痕 果邊家屬話游b出賣仲㾗，喊曬口

仲痕屋企肯定勁hate游b

有冇分手炮

good feel

可能做晒香討個班

垃圾貓

綁起來sm

怪不得成日sick

Bubugi

老貓why not 食屋企啲曱甴老鼠?
咁撚多

u love

估計冇，有恆管仔，而且再揸乾啲仲痕die soon,冊都免入

仲痕 應該好多游b裸photo/video

一陣無意流出

已人乾

屋企好clean

藍絲燒煙花慶祝都似

一陣扮整電腦流出

don't believe

有 偈油味

No!
Too busy at j
No time 做其他嘢

好似 愛迪生chan咁

一定要𥄫住pornhub

標題: Sex Scandal of HK ex-lawmaker

Day day 做家務

J過幾多次堆相？

仲痕去黃金整電腦流出

社會 會變成support仲痕，狂踩游b

no

對 嬌 冇興趣

有幾多個view? 100萬3日?

期待

整係記者都load爆server

太睇少pornhub,以為連登呀

睇到最精彩時死server,引發社會暴動

大王有冇屌到牙中反晒皮？

大王就正

返工福利

Work=?

想做大王

Jer Op

Why u alway post this video?
U love大王？

Jer Up

大王可能gay,乸乸地

硬係覺得呢類相頭通常對女人冇興趣

老貓love 大王 confirmed

打J未？

老貓有機

范文雅好好j

大王都算長青樹
應該搵到下錢
老貓識到佢，可以畀佢包養

唔係做乜扯旗

老老豆豆，最強IT狗喺晒pornhub,Xvideos,javhd...嘅AV大站，2登就算把喇

未見過AV大站死server

yes 大王最鍾意老貓呢類老柒

老貓老啲定大王老啲？

同年同月同日出世

老貓，點睇依家爆格偷太空咭?

賊仔老爆中移動自在點 擸走儲值卡 (12:28)

遇竊的電訊公司。(曾紹良攝)

【東網專訊】旺角西洋菜南街2J號地下中國移動自在點，今早(24日)10時54分，警方接獲職員報案，指上址一個儲物櫃遭撬毀，內裏一批儲值卡不翼而飛。警方到場調查，列作爆竊案處理，正追緝賊人歸案。據悉，該自在點24小時開放，主要供顧客用作自動繳費，以及充電用途。

警員在店內調查。(曾紹良攝)

你想做大王?

有言安德尊本人十分富有，被傳媒戲以「禾稈冚德尊」，安德尊本人亦極力否認，只透露曾在元朗合資購地建舍[7]。2003年曾與周秀蘭於銅鑼灣經營素菜館。譚小環直指安德尊是「安億萬」，更大爆安德尊在元朗有地，平日不但戴鑽石戒指開工，還經常請同事吃飯，接工作從來不會問薪酬，發財立品做不少善事，視錢財如糞土，是著名的「鑽石王老五」。

Share from hkg

what?

游b home?

支那av?

老猫，有冇興趣幫手排隊買冰火版真天魔透明公仔

Love?

樓下間美心排長龍，原來賣流心蛋黃月餅，冇食過唔知係咪有得炒? 百幾人排

HKNOIT

去ssp買月餅兼撞吓老貓

游B有冇裝爆房app?

[url]【爆房唔使排隊】600萬搞爆房Apps 睇晒過百時鐘有冇房 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

1478賺咗錢就好走

老貓手提電話裡面Apps

八段錦 app
爆房 app
V7 pay
V7
Lihkg

史前 巨乳AV

only this news

點睇1478 FREE FALL

巴膠confirmed
正常人無喇喇點會搵到呢啲史前嘢

鼻孔shape is 2號？

老貓點睇返工畀人投訴做嘢唔夠主動

巨乳影響

need fired

slave都可以主動？

3 holes

上年話 支那人 未食過奶皇包，可能以前糧票冇得食

why 175 rise?

支那鬼子現在買嘢食，仲需唔需要糧票？

U=BLACK GAS STONE

have $, lm want join?

蓋清點睇阿勇單野

石丸又來料！游b痴漢群組今次rip得

約HKU噴泉隻揪

Kill U soon

Why u keep watch his fb

老貓，中秋快到，入唔入半島酒店流心奶黃月餅炒?

買5盒嚟炒，舊年最高炒高1倍，炒唔起自己食，送盒比游B

游b fb成日有佢

no $

班巴膠會唔會屌柒d人

新路線名不經所示地區 九巴被譏「阿茂整餅」

老貓點睇美國IT股日日創新高

奶？

執硬嘅，搵世伯拎住先，2千銀話開工使用，穩陣過炒1478，一盒4嚿水左右，少嘅執1千利潤，多嘅執2000

我哋四獸集團諗住搭個棚抄到貨源歸邊，蓋老母搵人派隊，我哋3個負責銷售。

月餅好過股票，整要料要時間，搞得嚟中秋過晒，股票供股講就即嚟，乜都唔使，輸咗毛都冇條

如果有興趣比個打手位U撈，去舊登、香討、baby kingdom出打手post,到時分返小小利潤比U

星期三喎

成個葉劉咁既樣既

疑似巨乳有份

巴膠一係未成年一係就毒撚樣

女司機not show feet?

u go fight?

粗到呢
不過唔緊要 巴膠都係屌開個d死氣喉

下個到唧車游b出書？

美心緊係唔炒啦，半島麒麟樓呀，冇class嘅邊有得炒呀

「半島迷你奶黃月餅」如何分真假？ 炒家：貴過零售價很瘋狂

邊個係U?

x2

另外老貓又用蝗語「加大力度」

要模擬支那文章

又話no her 老貓專9up

好似男人腳

賣淫

屌那聲老貓條巴膠見到巴士物體就懵晒，凈係貼巴膠圖，牙中圖cap咁少

老貓比埋半島個站比U，8月13號8:00am開始預訂，每人最多買廿盒

訂幾盒炒轉快過U等老綜出糧

老貓點睇腦場炒月餅

HKNoIT

今年麒麟樓月餅加價，5嚿幾水一盒

越貴越有得炒，支那人送禮越貴就越好，要面子，好唔好食其次

HKYesMooncake

老貓點睇park yoho milano

腦場今年中秋前變月餅場，賣埋月餅分分鐘搵夠一年皮費

好似先達以前賣iPhone一樣

睇樓有免費餐、炒麵、點心、西餅、汽水、果汁等等

舊年park yoho genova做臨記食過

今次實地開示範單位 可能請叫雞

上次都係實地，做好9成幾，好多囡囡

上年食過
印象中都Ok嘅
不過好細

圖三係飛鳥同蓋清（黃衫）

老貓點睇iPhone滯銷?

iPhone去貨慢？大摩料第3財季銷售放緩 (11:26)

【東網專訊】蘋果公司將於月底發布財務報告，摩根士丹利分析師Katy Huberty在報告預計，其於2018年第3財務季度的iPhone銷量為3,980萬部，將低於2017年第3季售出4,100萬部。

報告指，iPhone在近幾數個財年貢獻蘋果逾半收入，但因iPhone X提高了iPhone的平均售價，加上公司的服務業務收入日增，即使第3財季iPhone銷量不及去年同期，整體收入或不會低於去年同期。

市傳6.1英寸版新iPhone的量產時間推遲，大摩預計，iPhone今年下半年的產量仍達9,000萬部。

據蘋果在今年5月發布的2018財年第2財季的報告，預計第3財季的收入介乎515億至535億美元，較上一財年同期高61億至81億美元。

美心奶黃流心月餅同麒麟樓都冇食過，半島嘅就食過

其實係奶黃包

點睇1478大戶散水

上午10點零鐘 30分鐘內散左過億貨

老千股，千晒老貓份老綜

都話炒月餅安全過炒股票，冇老千，去半島拎餅即有人收，學電話台炒iPhone啲友，閪價就拎去深圳放，羅湖過關有大把收，華強北都唔使去

話唔定今年先達分析師lo哥收月餅唔奇

排一水得160蚊

開左震蛋？

麒麟樓唔止，舊年一盒零售價520炒上7嚿幾8嚿咁滯，如果ST9炒月餅都係閪價多

老實炒月餅穩陣過iPhone

香港家陣hit啲嘅乜都食炒價

到而家都唔覺有咩好食

月餅我麻麻地𠻹，滯

老貓同廢老最愛 五仁

X10000

OPEN NEW POST

做畫家？

畫緊老貓？

出獄後，游b 好似變左質，不談社會時政，FB極似石丸作風

肯定在監獄受盡魯芬凌辱

弊傢伙，游B坐完出嚟心理上好似有問題

遲d會發表愛國言論

不能磨滅的魯芬折磨，永在腦海

我在集中營的日子

作者：游b

Open new post

off duty

老貓有冇去過台灣？

有冇諗過去

冇

don't like 郁動，only like sleep & J

點解支那 可以整到gtx750ti咁細張

單slot 矮卡

Why u always watch China website & it information?

Go 日本呢

廢事去香港d腦場受氣

日本有得睇vr av

want

依家進步咗

老貓有冇高血壓糖尿

Don't like move?

游b可能中左，所以行為怪異

三高一低

hate move

u bingo

Hate move can't go japan

love watch

hate move

我alway做運動
飲食均衡
點會奶嘢

Watch need move

日本好多廢青都唔郁

買一蚊機票go jp?

U are hk廢青
Need to move先去到日本

死氣喉

★J慧中時間又到了！（25）

LM